全世界最成功嘅八十後

除咗金委員長之外，我諗唔到第二個人成就高得過佢

30歲人，就憑一人之力能夠玩到中美兩個陀陀擰，成日搞到日本淆底，可見政治智慧之高

毒殺呀哥，犬決呀叔，展示過人嘅膽量

三兩下手勢就快搞掂老竇呀爺成世人都處理唔到嘅朝鮮半島統一

一年用唔知幾多百億買來佬高級貨自己用

不服來辯

哦